當場撞破丈夫與婆婆全裸做愛 婦人怒告亂倫

63歲的雪若(左)與43歲的兒子小拉佛(右)涉嫌犯下亂倫重罪。

美國麻省傳出一起罕見的亂倫案件，一對夫婦平日與婆婆同住，日前婦人回家進房，竟撞破丈夫正與婆婆在沙發上全裸做愛，婦人怒極一狀告上法院，案件上月開庭審理，一旦罪成，她的丈夫與婆婆將面臨最高20年有期徒刑。

綜合國際媒體報導，麻薩諸塞州費奇堡(Fitchburg)43歲婦人羅莉(Lori Lavoie)，平常與同齡的丈夫小拉佛(Tony Lavoie Jr.)及63歲婆婆雪若(Cheryl Lavoie)同住在一起。今年5月19日晚間約8時30分，當地警方接獲羅莉報案，表示「發生家庭糾紛」，請警察到場處理。

警員卡迪(Mark Kaddy)隨即到場，在門外先遇到蘿莉的堂姊瓊恩(Joan)，瓊恩表示剛剛接到羅莉的電話就趕來，「她說她親眼撞破丈夫與婆婆在做愛」，「他們3人現在都在屋內」。卡迪要求羅莉開門，羅莉走出大門告訴卡迪，丈夫剛剛和婆婆在屋內沙發上做愛。

小拉佛(右)與同齡的妻子蘿莉(左)結婚3年，平日和母親同住。

在卡迪提交給法院的的報告中寫道，他希望羅莉能清楚描述她所看到的，羅莉說：「我走進屋內，看到我的婆婆雪若全身赤裸，騎在我全身赤裸的丈夫小拉佛身上，2人在進行性行為」，「我一句話都沒說，關上門走回我房間，打電話給瓊恩，並且報警」。羅莉並告訴卡迪，「我懷疑他們2人關係不正常，已經很久了」。

———————
———————————
———————

食得好撚偏下

咁睇個老母又真係好似正過個老婆...

救命

少女我唔鋤愛阿婆

睇個撚樣唔係貪佢遺產就係貪佢停咗經唔使驚搞大個肚

老婆望落仲老過老母

Agger

sweet home alabama~

究竟佢兩母子亂倫咗幾耐
唔知點解個腦係咁彈衰仔樂園嘅畫面

四十路少女？

屌你老母

哇屌CLS

其實亂倫點解係犯法

有蘿莉唔攪，去攪呀婆

好撚重口 無論係老母定老婆

即係點呀
佢呀婆只係大佢老公廿年？

又難怪佢嘅

亂倫生出黎既bb好易有嚴重遺傳病
嚴重既話，人類會滅亡

婆婆 = 奶奶 = 老公阿媽

Thx

屌你老母。

你係咪確定無撈亂老母同老婆張相

亂倫同生bb 出黎之間仲有好多灰色地帶喎

咁都食得落，仲要2件都不相伯仲

殘體勿屌
好似食人咁
唔規限住 啲人就會覺得無問題
忽略咗對社會嘅負面影響

簡單d講即係屌自己老母, 比老婆發現左

講還講.jpg

佢唔係蘿莉控

呢D就有圖

老婆:屌你老母!?

63歲停咗經啦

以為係風化影開post

可以肯定佢老公唔係蘿莉控

本時班北佬最撚鍾意笑alabama啲人亂倫 屌你麻省一爆就爆單咁爆既出嚟

我記得依套係個主角燒唔死
之後可以比臉某部分人食

係麵包超人嚟

哇屌你老母

我見你婆婆好得喎
少女我唔鋤愛阿婆

cls

請問咩漫畫

咁重口

成口一滴滴三世？

正解
其實好多規矩都係為左社會長遠嘅發展而訂出黎

炎拳

炎拳/ファイアパンチ

哇。。。

they are pretty much like the same thing喎

生個女出黎洗佢腦自己屌

驅風煲老藕嗒得過

兩舊屎⋯⋯

我懷疑他們2人關係不正常，已經很久了

條友好重口味兩個都食得落

再無法修補...

屌..佢老婆...

咁其實同性戀長遠都有問題

合法蘿莉

婆婆係老公既婆婆定老婆既婆婆？

What can i say

我都想知。。。其實有冇問題

因為好易有k胎 d dna會有缺陷
所以以防有人咁做so立法

有老婆都仲要屌老母？

但其實都係好爭議
如果炎拳唔咁做
果度成個村莊啲人已經餓死哂
咁到底有能力而眼白白睇住佢地餓死道德啲
定係俾人肉佢地食道德啲？

更唔好提下面個老野當時提供嘅支援係一把火燒死哂成個村莊嘅人

關節酸痛咪玩咁癲

癡鳩線乜撚野新聞黎
但佢娶佢老婆都好癡鳩線
屌乜撚鳩黎

同意

但選擇所愛嘅人又真喺基本人權嚟，所以最好喺包容到小範圍嘅存在

入左黎唯有好評引更多人入黎...

以為第一張係佢老婆
第二張係佢老母

自己檢討下啦
佢犯左肥胖法呀

德瑪仲話佢自以為是添唉

你係咪變態

因為關係中 權力唔平衡
權力較大果個eg父母
容易take advantage

我屌你老母

我意思係點解亂倫違法，因為你掌控左個細路未來思想方向

其實對母子都應該亂倫左好耐...

喂你婆婆好得喎

原來我老母’s老母 齊去勾佬

同性戀生唔到

咁亂倫生仔先犯法得唔得

老母正好撚多

不能認同更多

冷靜啲 冇人迫你揀

CLS 拎2舊屎嚟比邊舊香啲

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

現代法律有好多內容都來自古典嘅道德觀念
通姦亂倫呢啲都係
古代用到而家仲keep住/冇乜改到

係真愛............

GILF

咁睇落佢老母真係後生過佢老婆

愛滋啊戇鳩仔 自己睇吓數據先吠啦

佢依個應該喺通姦唔喺亂倫？
老婆老母, 又唔喺自己老母, 冇血緣關係

社會長遠既發展 = 優生主義 = 一夫多妻（1%男人屌99%女人）

點解去到同性戀就「愛係基本人權」
亂倫呢
同性戀咪又係會有其他問題

43歲乞衣樣鬍鬚佬仲想點 佢阿媽6十幾算keep得好好

點解咁講

日本AV有冇呢類題材

異性戀都有愛滋

應該係中女唔鋤愛阿婆

清文盲？老公跟老婆老母姓？

yes 孩子容易有please their parents既心理傾向
難以prove到係「真愛」父母易於長年累月「育成」孩子

點解只係相差20歲就做婆婆?

好撚嘔心呀屌你老母

屌自己老母？

呢個係其一,其二係倫理關係

錯晒重點 lol
你老母幾正都好
有乜理由會對佢有性慾

少女唔鋤愛呀婆

點解唔3p呢

愛滋基more人，聽過未？

點J得落

真.食開屎

應該個老公本身戀母
所以娶個同老母差唔多款嘅老婆

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

家婆

邊個話做愛係為咗生b

WTF

呢個係唔戴condom既問題

The wife who found her husband having sex with his mother on their couch says she always suspected something between them and reveals the very similar way their own romance began.

Sources:

想問一個問題，世界當初只有阿當同夏娃兩個人，咁之後佢嘅後代咪全部都亂倫囉

吖小拉佛都食得幾偏

認錯人姐

蘿莉

遺產？嗰個佢老母嚟架喎

@棋靈王

CLS

原來自己老母 我以為係個老婆個老母
屌

佢真係慘
二件都

佢老婆咁既樣...

男事主個名係咪叫蓋世寶

你就真係錯哂重點喇，笑下啦on9

我想嘔

真係屌老母

Lynyrd Skynyrd金曲，當年係寫嚟鬧Neil Young

喂 有冇牛油帶過黎呀

好明顯個老婆只係老母嘅代替品
冇得娶老母先搵個咁似嘅返嚟

老婆同老母同一類型

真係diulama

63歲的雪若(左)與43歲的兒子小拉佛(右)涉嫌犯有雞姦死罪。

成個 GTA 5 Trevor 咁

咁點解同性戀可以更改為合法
但亂倫唔得

未入嚟仲估緊係咪新北市

用 ’正過‘ 好似唔係好岩
應該係佢老婆柒過佢老母

笑撚左

當年教會都好多規條
講錯嘢啊得罪教會 女巫審判囉
釘尻住你條利囉
很撚定又係為咗社會長遠發展

當年札腳又係為咗長遠發展

Snowball effect已經證實咗係錯

係唔係亂倫合法
你聽日即刻同你老母喺廳度做愛？
係唔係毒品合法化
聽日你對撚住白粉咁返工

美國政客咁多年黎都為墮胎問題周旋
又係話為咗社會風氣長遠發展
唔俾墜，會Snowball
又聲稱係為咗下一代

之後比記者咁為下一代着想
大學學費
Public school資源問題長年冇解決？
大家即刻扮盲

人哋為錢為權利尻Up都算

身為奴隸既尻Up 真係無撚敵

屌
咁依個係產前檢查嘅問題

怕人類滅亡就引入大陸人囉
一係逼尻第一世界國家生仔
唔生仔要坐監

就算係都唔一定要搞佢姐

好似差唔多年紀

咪講錯
佢老母絕對唔撚係正
係佢老婆特別惡頂

我都覺btw估錯地方，以為係新北市

alabama

係咪認錯老婆
差唔多樣

望落似同齡

就算真係正過都好，都唔係食到咁偏啊

同齡的妻子蘿莉

蘿莉

台灣人叫奶奶做婆婆

生育率
人口老化

咁本身有家族遺傳病/缺憾既人係咪就要禁止生B?
生B呢個論點一早被推翻，亂倫犯法既最大原因係防止成年人誘導仔女同自己扑野，就算佢地成年後出於"自願"都有機會係因為成長過程中比父母灌輸長大後要同老豆/老母一齊既觀念。所以有D案例係本身同老豆老母分散左之後見返面再亂倫就唔算犯法，因為呢種情況杜絕左父母直接/間接操控子女意識既可能性。

生唔出得兩種
一係太細一係太老
兩邊都好大機會畀唔到informed consent
所以ban 左安全啲

肛交、避孕、絕育、墮胎
唔係話同意亂倫，而係你個論點太冇說服力

43歲女人，婆婆63歲? 噏乜9呀？

但係操控人哋鍾意自己點解係犯法嘅？
係佢未對仔女冇身體/精神上實質嘅傷害之前，都冇理據去判佢犯法

就好似pua 咁，如果係單純令到對方鍾意自己，唔係人之常情咩？
Pua 之所以咁備受責備，唔係只係因為佢哋會係精神上操控別人對方，傷害對方？

我都要

我重點係指要保護老幼
畀人發現亂倫下墮胎嗰啲生唔出一樣犯法

中文：屌你老母

佢話好多姐 唔係話全部

PUA同呢到既分別在於1.使用PUA者既角色唔似父母咁對子母係成長過程中扮演住一個dominate既角色，係操控對方時比起PUA父母有極大既權力。2.父母可以由好細個就開始慢慢建立佢地既控制權，但PUA你細極正常情況都起碼16，17歲。

其實個重點都係年齡問題，細路心智未成熟時老豆老母話乜就聽，呢種操控既POWER遠比PUA大

search real mon and son

咁gay 直頭會絕種
點解gay得 亂倫就唔得
認真問

個仔23歲

老母先43歲

Motherfucker...

63歲的雪若 , 個樣重後生過 老婆

佢地會領養小朋友

鬼佬文化, 鍾意肥妹. 東南亞叫雞都搵肥婆

namaste

點解咁多人睇唔明呢度「婆婆」係講緊婆媳嘅婆

即係老婆嘅奶奶

老公個老母

你唔好喺度妖言惑眾

異性戀嘅人數絕對多過基佬

而且異性戀都可以選擇唔要下一代㗎

咁父子亂倫嘅話係屬於邊一類

現取老當益壯都應該食仔唔少

見佢

其實係個女人嘅老母就唔係個男嘅老母

明白ching講嘅權力問題，但使別人鍾意自己，又等到佢成年先發生性行為，除咗道德之外，其實有啲乜嘢實際問題？

定抑或呢一條法例其實係單純道德上嘅規範?

relationship~

Mrs Robinson

條仔鐘意食後頸老泥

邊度 蘿莉

Neil Young反Trump反到入籍美國

之前東歐有對夫婦
生咗幾個小朋友都弱智
先發現佢哋係戰亂失散嘅兄妹

仲有好出名嘅Darwin Award
就係源自 Charles Darwin
佢同堂妹結婚，由於太近親嘅關係
生嘅小朋友幾個都活唔過10歲
養得大果啲都有不育、低智力等等健康問題
出天才就真係未聽過

邊撚個負皮我

少女唔鋤愛阿婆，四十歲少女？
都可以有咁多正皮咩世界

個問題在於唔單純係鐘意父母想同佢地一齊咁簡單，而係扭曲左細路既自主人格發展，咁"扭曲左細路既自主人格發展"呢樣野入面又有好大既程度分別，例如父母由細到大就灌輸要你一定孝順大個搵D錢要比晒佢地，唔比你有自己既人生咁都算一種。

但可能以倫亂為目的既扭曲程度就更高所以倫亂就算犯法，但要仔女愚孝又可以唔算犯法。其實都可以算係道德嘅規範，但係道德以上更係保護細路可以健康地成長。長期係呢種根深柢固"要將你既人生交付晒比父母"既環境下生活就算成年左都好難擺脫到。

食極都係咁偏

從科學上講亂倫容易生到有缺憾嘅下一代，同性戀只係生唔到下一代。
從社會道德上講會有為咗屌後生仔女先生/養下一代嘅問題，你情我願咁你都可以辨論「愛係基本人權」，咁父母從小故意洗腦呢？同性戀嘅伴侶唔存在從小強迫/洗腦嘅問題，亂倫就有。當中你要分辨出亂倫是否受父母嘅故意影響好難，所以一刀切亂倫無論乜理由就係重罪。

好後悔入咗呢個post

個老婆似佢老母多d

眼花睇錯 個樣差唔多老

正宗屌老母

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

想睇下個老婆係咩樣，睇完應該就知點解老公寧願亂倫嘆老藕都唔肯同自己老婆上床啦！

你老母勾佬 點算～～

Mum teach sex

我到底睇緊d咩

Hi 但兩個都係阿婆

咁如果雙方絕育係咪就可以亂倫？

人往往係有自己個結論推論返觀點

同純種馬一樣原理
近親相姦生出黎既有好大機會係異常既
大部分係將不利生存既基因好似弱智呀畸形呀咁表露出黎
不過亦有少部份係比正常人仲要聰明強壯
只要持續將畸形既後代人道毀滅
優質既就不斷配種
好快就會培植出新類型人架喇

My wife mom

歸根究底係睇個社會接唔接受到
個社會接受到同性戀, 同性戀就可以合法
個社會接受唔到亂倫, 亂倫就犯法
就係咁簡單

咩都食得落

我係推斷前人禁止亂論嘅理由，絕咗育都有社會嘅道德責任，因為佢仍然係社會嘅一部分。

Dumb Florida moron type shit

老母同老婆個樣其實有啲似，係咪認錯人

Gay唔會生到 但嚴重遺傳病對BB係一種折磨 同窮人唔好生仔一樣道理

認同「例如父母由細到大就灌輸要你一定孝順大個搵D錢要比晒佢地，唔比你有自己既人生咁都算一種。」

但係睇過太多原生家庭點樣毁滅一個人
我哋點樣判斷倫亂的扭曲程度高過其他？

可以無限中出老母

屌你老味咁嘅樣叫蘿莉食屎啦

蓋世寶屌老母

香港都有隻羊獸食母女

o撚晒咀

估錯地方

AV情節

居然唔係alabama

嘩我講一句你就發大到咁遠黎講
你聯想力好撚勁
我為我上連登搭句嗲唔係打essay咁論據論點寫夠一萬字say sorry
又或者我啲字眼用撚錯踩親你條尾say sorry

我無話認同咁樣訂啲rule係啱喎
反而我知係好多人無諗過純粹係既得利益者訂出黎bound住啲人咋喎
淨係話因為咁樣「唔啱」，唔啱你都要知錯係邊架
用亂倫黎講返，你淨係知亂倫會搞到生畸胎所以唔可以做，對理解件事其實唔會有幫助
相反你用返訂條rule個人嘅角度去諗
你會明多啲點解要咁做

唔係話理解左佢地咁做，就代表啲rule一定係啱
因為我知好多時啲人訂rule都係諗「個刻」對個社會有無影響
好似你上面舉個啲
咪就係啲既得利益者為左自己而訂落黎嘅野囉
佢地唔訂呢啲規矩，點社教化班自己想要嘅人出黎呀?
有啲rule係個陣訂低或者有用
但其實係需要因時制宜不斷修改
同埋作為社會一份子我地都要理解(理解，唔係認同)到底啲人訂出黎係為左啲乜，咁你先有辦法真正去反駁到班人訂立嘅目的呀嘛
同埋有啲野訂得係打個底，令個社會「衰」極都有個譜
好似同性戀/亂倫呢啲，你要拎出去同人拗唔通淨係話「愛無分對錯架」呀？
要搵人支持梗係用呢啲slogan
你上到去立法層面，咪又係要做足research話俾人聽：「我地將個boundary放大到呢個位，都唔會令到社會有太大影響」

一黎就話我奴隸
喂以前有人咁同你講過踩親你條尾嘅話
你去搵個條友發返脾氣
我唔係出氣筒呀on撚柒鳩

又唔洗咁幫我兜
係我懶得打多幾句
就咁睇返句野可能真係激親某啲人
打個陣唔想寫essay姐屌
咁都有得俾人隔住個mon屌
大家平時啲怨憤好勁

老母係咪後母

咁同性戀都有道德責任

樓豬pin this - 聯署整合 - deadline fighter GO GO GO

咁亂倫既人都一樣好少...
我唔係歧視gay 既人 好多朋友都係gay

但始終覺得2樣嘢某程度上面係一樣
不過社會嘅接受程度就完全唔同

屌cls

個老母有心養到個仔咁

屌你咪屌你
駛撚比面你

你唔係出氣筒呢D咁戇鳩既言論
留返返屋企同你老母講
呢到唔需要呵撚住你

你都幾on撚柒鳩架喎

邊句意思話要你呵呀？咁嘔心嘅野你對住自己jerjer做啦。

講緊你依家無啦啦起勢屌我trigger到我，唔撚妥你個on9閪格呀弱智，見你閱讀障礙，叫你縮返入老母閪到再重頭讀過書都鄧你老母慘呀

睇死你都係上網先敢大聲啲講野個啲鵪鶉仔黎架啦
捉住我句野起勢屌，平時現實世界拎唔到優越感呀咁俾你屌多兩句囉，on9連登仔

老母望落比老婆少女

咁嘅邏輯嘅話戴套咪純歡樂無壞處

如果咁講職場上嘅權力更加唔平衡喎

近親相姦